{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 불국사 푸른산유스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時には客室料金は2人基準となっており、パーティールームのような特殊客室の場合には入室人数を確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者が入室するには、提携店に直接確認してから予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書を提出する必要があり、提出しない場合は入室を拒否する場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、その場合は当社が責任を負いません。 夜間は騒音による退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。 入室時間の案内はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "予約時の客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されることがありますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する場合、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者が入室する場合、提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何を提出する必要がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報が変更になる場合は、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があると退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に騒音があると、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難の際には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間の案内はどのようになりますか？",
            "answer": "入室時間の案内は以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 431
    }
}